岩砌完機，出左check cable connection

HDMI 線已插落display card 都唔得
利申:電腦白痴一名

補充番部機係搵人砌，琴晚先送到
Spec: 8400, msi 360m, rx 590, antec nx 550

岩柝左條ram,就入得番
係咪姐係壞ram